[AN/iOS] 火影忍者終極熾焰 Ultimate Ninja Blazing (1) 六道降臨

岩岩日版一周年出左六道嗚/輪迴佐

支援3人同時連線MODE

而家仲新出左PVP MODE

仲唔快D加入一齊玩?

日版Link:

分到鳴同嗚先開po

想問要抽到咩先可以開

刷 鳴門 定 佐助 pool先?

我覺得抽到鳴/佐 加一隻班/鋼手會比較好

聽講鳴係pve 佐係pvp最強

之前有無post?

推 之前有個post 好耐了

兩次十連得呢兩隻ok?

外國玩家整既角色排名+詳細評計 大致上算客觀

各角色介紹+評分

我自己玩左一星期到,覺得開局(~頭20抽)要有2隻限或以上先開比較好

重刷多次好D，2隻限(1隻aoe/大炮+1隻回血坦)以上開局會好好多
得一隻obito既話新手有D難用，招全場大技好勁，但要用好多氣

新手留名

終於有人玩
新喱個pool咩都抽唔到, 前排刷到四代開波的

Hea玩左一排，啲石好難儲...

我而家都係靠每日任，升lb同raid攞石
抽極都唔中六道鳴

依家抽 9次 保底會送六道印

不過要成3xx石

留名

我自己都係新手 唔太識砌
主要都係要睇功能,
e.g. 六鳴=healer+dps+tank 六佐/班/帶土=aoe+dps 限鋼=Healer
kcm四代=副tank(開技有絕對迴避)+快攻 八尾=主要pvp出黎迴避+反擊
raid自來也=毒攻+阻延敵人

同埋一定要刷隻99運raid角(e.g.岩岩隻自來也) 用黎攞其他角/道具

岩岩刷到有50石 睇下第五階有冇機會中

終於有POST
之前知會出六道儲左勁耐石
上星期一出抽哂六道鳴X1 輪迴佐X3 同帶土X1
不過完全唔夠COST放
隻GAME D 人太大COST
LV又難升

無人

而家放到3~4隻人已經好多
你就好有六道鳴

玩左咁耐最好彩今次
卡面好靚

D覺醒技淨係可以食自己升?

有得打ITEM升

有冇人UPDATE完LOAD唔到入GAME???

Same here 一load完就彈

垃圾營運

我邊隻可以做坦？

打到stage 11唔夠打
隻game好難升lv

岩岩發現主線淨係去到13

d關完全打唔贏
打唔贏又升唔到lv

咩關 正常就算S級關你online coop都大機會贏

係咁比人踢

其實仲有無人玩

我

我都有玩! 不過好小post講呢隻game既

抽到同一隻係咪食左佢

邊隻
有啲唔建議食

六道鳴

食喇 打咩都用得着佢

終於有人玩返啦
上個post爆左之後就冇人開新post
歡迎各巴打add我
長掛齊曬skills嘅班

其實可以點組隊 pvp長期輸

有冇人有首抽acc

一定食 每round+回血超勁

岩岩玩

已add

抽完9次鳴人個pool仲抽唔抽好
定轉抽佐助

其實啲4星角有乜用

6星啲cost大到 根本放唔到其他
放得一隻另一隻又放唔到

抽陰pool for sure 佐助/班好勁

我通常放2隻就去玩online

有D有用既可以上5星 幫你打28cost任

10連抽野抽邊個好?

-6陰陽各十抽中左鳴門定佐助

Id: 603379454719

點解pvp永遠人地勁快儲到技
我打左勁撚耐都無技

睇個人既速度(素早さ)
你揀d速度慢入隊 分分鐘比人死左都未輪到你出招

想揾人帶，唔係好識玩

想問下中左 嗚人 佐 鋼手 斑 應唔應該再抽？
陽 5/9 陰 2/9

見到又有新pool 新活動 又玩返 求巴打加好友 673304458316

想問下班難唔難打 有冇人一齊

d 完成條件邊到有得睇點過
打完個關成日完唔到d條件

同人連線有無個人經驗？

有石多可以再搏下陽pool, 睇下有冇一代/OT/bee

自己開場先會有

一樣想問下中左 嗚人 佐 鋼手 帶士 應唔應該再抽 抽到有班？
都係陽 5/9 陰 2/9

柱閒頂到六道鳴？見到大家都可以補血

重覆佐助係咪生啪

試練同突破有咩用

突破好似係100lv後加到150lv

好似

咁d試練石係咪剩係用黎換野

日任錢個個點解

新手玩咗幾日，同人協力，都叫可以打到降臨嘅A

但發覺好多仆街都專登玩嘢，打到尾王唔開技，淨係不停走來走去

係咪諗住儲到2技先開

唔係，頭先打到尾王，佢兩隻都儲到2技，但死都唔開技，連普攻都唔打，淨係不停走來走去

帶土洗唔洗食自己

緊急任務達成個條件 體心技
有無巴打講下要點做

純色隊過關

咁樣開唔開局好？

咁樣開局ok嗎？麻煩大家幫下眼

建議中兩隻限先開

佢有呀我愛羅同六鳴

咁樣都算OK既
如果係六鳴+鋼手/8尾 會仲好D

可以, 但最好有六鳴/六佐其中一隻

食,開A 可以減氣開大技

係咪要拖round補血呀

其實係咪隻隻都係要食自己
不如講下邊隻唔洗

應該點樣組隊？
抽完首抽玩左幾日

點睇限定唔限？點解我愛羅係限 d pool見唔到佢個樣既

隻隻相同都食又可以加運減cost

睇通告個兩個pool有圖係入面既都係限

隻自來也都幾廢下

用金幣換個到換左3隻佐助

個陽陰pool去到幾時？新手刷緊ac

呢隻開得唔得

新手上路 首十抽中哂陽個3隻限定
想問要點組隊

抽埋陰

第二次十抽陰無限

ip6+ 抽完第一抽個LOADING 就彈APP
有無巴打識點搞

LOAD到99%就彈 重裝都係咁

再抽啦

18人任 係咪只係得一粒發現石拎
再打就無

係 ，一係儲分換發現石碎片

十萬銅幣😂

儲石抽陰
想問有冇啲組隊技巧 定係求其組算數

我通常睇啲共嗚黎組

有發現石派？？

抽左七次都唔中六佐
出三隻斑 又無帶土

招fd子 623372451815

發現石有咩用

建議中兩隻限先開
最好係六鳴/佐+是但一隻限

開A (=食一隻相同角)

每日派一粒？

原來隻game出左一年 咁少人玩

10抽銀銅屌

黑到 抽左8次都唔出佐助
又要草80粒

同路人 我去到第9次保底先中六鳴

啲+值上限係幾多
同埋有無話要點加先叫好

最多300血同100攻

最底仲有2個係加血同攻，個個要食乜先加到？

想要班爺但唔中

想要柱間準備抽第10次但都唔中

唉 首抽左好多次 第一次中兩限
不過係兩隻鳴.. 係咪要重刷

2隻嗚？其實我一開波都無中限野照開波玩
之後幾次都有中
係咁刷會刷到唔想玩

中左兩隻限定鳴人..一樣既

我都覺得唔錯 玩住抽 重覆食自己又開技 六嗚D回血技好有用

我差一隻嗚可以開第三個回血，諗梗課唔課金抽好
差第9次未抽

首抽中鳴佐八尾 咁跟住抽鳴定佐好

新手新開想問下應該點排好

六道鳴同六道佐都有晒?

應該抽鳴定佐好 唔課金的話

唉，最後課左金

斑都幾勁

新手最後都係抽唔到六道鳴

宜家抽唔抽好

是否垃圾

而家好難抽 不過諗住抽下我愛羅個pool

大家覺得換邊隻好？

睇巴哈話佐助同香磷

新手今日先開始玩，宜家靠佢送個隻5星四代玩住先 (本身好鐘意四代同埋唔想刷首抽咁麻煩)
宜家我愛羅同共鳴乜乜乜(封面有佐助,卡卡西)個pool好似唔太值得抽，想問下呢隻game大概下次倍率up或者有勁野抽嘅pool係幾時？會唔會好似另一隻火影game咁每個月一次倍率up嘅pool?

我都想問

我都係新手 玩左2個星期
但以我所知 岩岩先完左六道鳴人同佐助 果個pool應該係最強既pool
至於會唔會咁快出新勁角就答你唔到

新手可以抽1~2次睇下中唔中勇屬佐/穢土鼬/小南,
否則建議先留石

抽了一次10連，中小南
專心儲石等中意嘅角色pool

仲未有新關

隻game食水好深
200 1次10抽

依家打帶土個活動可以點打
次次唔夠輸出 隻十尾一開奧義就秒9左我

用絕對回避/%閃避嘅角色

大家平時有咩非日文網睇？

reddit

新手開得？

瘋狂用拉麵關黎刷lv

三忍抽唔抽得過 見大蛇丸好似幾勁

70石2抽全部垃圾

仲期待緊係咩pool，點知係三忍..

新手今日刷左個ac,第一個三十石中左大蛇丸同自來也同隻女角，想問下開唔開得同埋再抽多十抽定留石好？ thanks

等祭先刷啦

抽到兩隻自由也, 好似唔強但係點先開到共鳴?

留石等下限定祭啦

gogogo,唔係限但呢2隻都好用

開得？

我覺得可以開 之後慢慢儲石等限定pool

唔該巴打 我手頭上有幾邊比較好用

角都 神威卡卡西 首抽鳴門 可以先練 鹿丸 飛段之後先練 同埋一開始唔夠cost 放咁咁多真五星 可以先放埋送既鳴門同水門入隊先

唔該曬

編隊個陣有個共鳴 ，點樣用

請問解咩？

1.全隊勇屬
2.全隊知屬
3.全隊成員每個低過28cost (好似係)

哩個我都唔知 ，要其他巴打幫手解答

無幻城係去到聽日朝早10:59
定聽日夜晚10:59

聽朝

暫時仲淨係打到69層

依加係未未有限定角抽？

岩岩20抽左 開得局未 定等聽日先刷

想問下六道嗚pool係咪過左？

過咗啦 我都係岩岩想玩 down完 宜家乜都無野抽

出咗限祭啦

抽左3次 中左new個6隻
不過好想要陽鳴人
成隊暗唔知做乜

而家有得抽啦 all in

我抽5次 淨係得鋼手同初代

巴打加fd一齊玩？
重有冇其他巴打一齊玩？
成日自己單機好慘

我都係新手玩咗2星期左右炸
同埋單機咗2星期

[img]
開波定重刷 自來也同大蛇丸上個活動中

趁宜家有限pool梗係刷

而家又有得再抽
岩岩頭2抽 又係中唔到柱間同四代
想抽黎打pvp

隻天道係新野定舊野黎？

我想問應該刷到咩先開波

申請左

唔見有嘅 巴打叫咩名

而家個pool有陰陽個2隻可以試下刷

陰/陽+多隻新D既限(e.g.鋼手,柱間,八尾,OT...)即可開波

原來啲人物出到咁後 之前見好似出得好慢咁棄左
睇黎要玩返

刷唔到

其實頭2抽應該都會事但中啲
去到第3抽會必中一隻

刷首抽好似唔夠石第3抽
中兩隻限都開得

係咪冇得skip新手任
感覺刷一次好耐

Search唔到嘅

兩個十抽中左柱間同帶土，開住打石睇下第三個十抽中咩先，好難出5星

開局係4代加5代 好好彩第3次十抽出左道鳴

WTF?

屌 抽新祭 抽到25石個round
一金都冇

我想抽初代

我一round中2隻初代

佩恩，初代，班，帶土點排？

中左天道 鋼手 帶士 陰佐助

帶土一定係最尾 啲技勁耐先出到

禁多次又有
加咗了

新手20抽 抽到3隻柱間 要互食？

上網同人換左個帳返黎 ，想問下覺我點？ 同係咪有活動有new打哂就得，仲有冇咩要做？thanks

補圖

係邊到有得睇故事啲關係咩屬性？

開唔開得局

重複左應該留定食？

重抽啦

我都有3張初代唔知食定升多隻好

食啦

繼唔繼續玩落去好

個人覺得可以繼續..有限鋼 補血唔錯 加埋四代 單體輸出

同埋可以每日任務求其打五round 緊急任務 拎一石 儲住石

推

隻game係咪太少關無乜人玩

玩左1個星期其實都好少去打主線 淨係打緊急任都打唔完

加Fd

泡沫好強 可以玩落去

有無手足有ac送俾我

而家個pool好似唔岩刷首抽

出左新覺醒
但得2隻新野有

想問新出個兩隻勁????

新果2隻好似為鬥技場而設

打灑主線唔想玩

點樣打隻99運?
新手岩岩玩

主線有幾關?

13章

好似唔太勁

宜家重新玩過
邊個pool值得抽

同問

而定個pool麻麻地

幾時先出返六道鳴個pool

e家呢個pool係咪廢？

下個月底啦

佐助勁到飛天 咁都唔勁

4查出技 擊退加封查

130石抽垃圾

推
係咪無晒玩家

我玩緊

首抽個11抽有無話要抽到咩先開？

可開

開得嗎？

要刷就刷忍際

依家刷都係刷d綠葉返黎

食家係咪冇忍祭？-想回鍋但唔甩左信大a

唔見左大a

2個pool都係抽垃圾 屌

點會呢
咒印佐助打pvp好強喎
鳴人都唔弱

抽唔到 抽到第5次定唔知第4未抽過好野

各位巴打，打左18人任拎左發現石未?

今次ok易打

刷到30幾萬貓幣 好累

想問一場大約打到幾多貓幣?

每次pvp同啲超勁既人打
五影十段點打

全部開晒a

想問下點樣可以問官方搵番個AC

Sd email話咩事
比id
如有課金就比埋課金紀錄
詳細講下幾lv
有幾石係入面
入面有咩角色

要用日文

係咪官網搵email?

買石個到有email

唔該

請問各位巴打宜家首抽最好抽到邊隻？

個配對系統好on9
我中忍都配個五影返黎

點解可以咁少野玩

因為廢game

另一隻火影game仲廢 畫面又核突 玩法又老土
但係都多人玩
完全唔明

個隻玩左一星期無玩 而家呢隻日日玩

放心好快會悶

呢隻game好少人物
2隻game同一間公司 大部分野都比晒另一隻game

哩隻好似係外國人氣幾高

又到忍祭時間

每月都出隻新

今次六道帶土好勁 單體無敵

抽左100幾石都無諗梗課唔課

抽左1round 3隻 諗緊食唔食好

3隻新帶土？有課金？

可開局嗎?

無課 諗住留1算

再刷

其實依家個up有無補血角抽？見大家都好似推介有隻補血好d

有 最好用係限鋼

因為我見有兩隻限以為開得 ; 要刷咩英先好？

帶土啦

今次個pool 班，陰助，六道帶土 是但2隻

姐係咁樣 ok?

開得啦

兩隻火影GAME都有玩，其實真係覺得呢隻好玩D，唔多明點解唔受歡迎

想順便問下，可以拎黎換發現石個隻幣，其實係點得返黎？

18人任

香港日本無咁多人玩 外國多 外國網好詳細d資料

呢個笑左 waifu team 有千代婆婆

抽完1round 好糾結繼續抽定等下次限pool

抽晒9次？
我抽左第6次第7次用25石諗梗抽唔抽好 仲未中到帶土

抽曬啦9次
抽啦 帶土認真好用

要課金好肉赤啲石好貴

無睇呢d , 通常一隊打曬 其它12個位用黎升lv

刷左成晚都無限 5星都好少見
(我隔離火影驚跳過嚟 )

我都仲有玩 個個唔好玩咩

感覺另一隻火影 無乜新意
但偏偏公司投入既資源比較多

呢隻好似遲下出疾風傳關
呢隻人物太少 但反而我淨係玩呢隻
個邊出撚到六道2兄弟，關又多
又成日新pool，不過太多野升又合唔多想玩

我覺得會限定角色放大技幾型
不過玩法太爆肝 要衝排名 又要課活動限定角

刷左半日 唯一好啲係陰佐同舊班

仆街原來係限班同陰佐
我洗撚走左

不如有玩既巴打 一齊留 id 同埋係個名前加標記 ，方便一齊打任

新手開始玩 長掛班爺
求各位carry
643394451412

633399451919
長掛帶土/班爺/陰佐
求carry

加左

玩左兩日 抽到step6 瘋狂中帶土 留左兩隻 一隻食到40運
但冇其他封面限 之後應該升邊隻好

加左155lv 名係naruto

抽到第7放左棄

我都未改名 naruto分身

打緊急任務卷A協力 掛住5星滿lv班都俾人跳

人地要滿運角

無運角自己開場等人帶啦

有無話刷咩運角比較好？

其實無話邊隻比較好 依家隻穢土轉生雷影 刷20隻滿99運

成日跌水晶

巴打可唔可以接受我
我叫doge

搞掂
Sorry

我而家要水晶升150lv

我寧願咁中
想幫陰佐開A

主線差hard 12 13就打完
好似中得散修修咁

呢家邊個pool抽得過?

陰佐開晒a打pvp爽爆

隻帶土打pvp勁到

長掛 六道鳴人
加我id一齊玩
id : 673364459418

好多勁角

我都係抽到step6
屌 抽得一隻帶土
又抽唔到六道佐助

中左2隻佐助同九尾 想問開唔開好？

開得

記得重覆既限留2隻

其實隻game幾好玩 又要少少技術 可惜無咩人玩
Btw 想問多句 中重覆咩用？

Hkg 豬柳係邊位巴打

啱啱新入黎首抽緊，想問下十抽有無得一次過開哂十張卡黎睇，一張張開好慢

開被動技 角色右邊有行野 限定最好留兩隻 除左知屬帶土個d

無

我覺得成隻game熄左佢再開返黎睇抽左咩好似仲快

請問有冇咩快刷忍石嘅方法？

抽到step4 個pool差陰助就齊
終於升完班爺
想問下啲藥丸係咪等同pad加蛋?

打協力?

係

今日開無幻城啦

好似係出三船 可唔可以出下其他人物

玩咗一個月到 有無巴打想加

同埋99運角有無需要升到極level
界限突破好貴

[quote]玩咗一個月到 有無巴打想加

同埋99運角有無需要升到極level
界限突破好貴[/你唔突運角都要突其他架

隻game唔係幾隻限定就夠玩

好似依家決戰斑S知屬關 ， 要決戰角加突破角先過到 ， 反而限定一隻都唔洗用

想問下巴打咩係決戰角同突破角

依家隻知斑就係決戰角 ， 突破角就係可以上到150lv個d , 隻驚其實好大份既角都會用得著 ， 所以上到6星既都升就得 ， 5星就升知兜 技兜 體櫻 多由也比較多人用 ， 亦都係28cost關常用角

話說呢隻game咁少巴打玩架咩？

有無巴打知無幻城既報酬幾時會有明明今朝睇係250幾名 無理由乜都無呱

一早派左 如果真係無就email去問

依家有冇D咩UP緊?
重玩想刷首抽

第18關隻4代要點打
開曬奧義都爆唔到佢個絕對迴避

第19關 ， 用無視迴避打

我用隻六道鳴 奧義秒佢唔到 之後就GG

要用埋奇拉比 香燐 咒印佐助 呢D破絕對迴避既黎打

冇巴打講果d角

想問頭十抽之後，係唔係一定要打關拎石

有冇啲快啲既方法？我見人地刷首抽都係廿抽咁去

入其他玩家場 ，同唔玩家一齊過關會有石拎

想問係咪冇晒人玩?

無晒聲氣

抽唔到柱間

好似隻班勁過柱間

點解十抽完啲角會唔見咗 已經唔見咗隻斑同六道帶土 有無人都係咁